我個仔四歲。畫成咁

so cute

幾好

車毀人亡？

tank man

最鐘意既救護車 同自己

你真有創意

畢加思索

今天新作